貧僧法號岸能

渡碟篇號一路救